[推到完場] 9:30 沖天救兵

呢套好好睇

推

wall-e同up真係冇得輸
好可惜wall-e冇最佳電影提名

依套聽人講好睇
但頂唔順許冠文配音睇左一陣冇睇
今晚睇返英文版算

佢配得幾好笑wo
仲有黎耀祥

今晚有冇中文配音？

Nothing gonna change my love for you配Ellie and Carl果段好正

有

等睇最精彩既開場

好好睇

艾利就死

呢套真係好撚正

人無法走過每天

諗到已經想喊。。。

因為諗起後面

次次睇佢個開頭都睇到想喊
真係開得好神

睇完開頭，套戲已經完左

神開場

為求沒有帶著遺憾直到終點

好少卡通一開場就sad到咁

第一次聽merci英文版歌

睇左咁多次, 都仲眼濕濕

好難聽

每一個動作都表現到好愛Ellie

呢個細路係咪亞裔
唔駛slant eyes 得咁誇張下

呢套野真係好好睇

好慘

當年同一個專睇tvb的港女睇，
佢話麻麻地，真唔識欣賞

咁你記得唔好同佢睇Coco 我驚你嘔血

間屋飛上天嗰下

N耐冇睇tbb
特登開電視睇呢套

已做wallpaper

幾年前有幅相有個肥仔係好似片中肥仔

好正

之後啲首尾呼應

就是你

終於都帶到婆婆去到

Ellie

好心塞
為伯伯終於去到而開心
但係又因爲婆婆唔可以一齊去而想喊

返工
無得睇

算係一齊去架啦

點解咁少人推嘅

睇勁歌好過啦

油頭馬臉巴打
接返你條女走啦

德仔同古雲好搞笑

個伯伯性格呢一刻既形象好自私

做乜鳩

路途中如果可以多啲障礙就更好睇，可以有野獸或有騙子或有同盜賊咁樣無咁悶

算有架啦

細節位唔錯
路程中個阿伯重有啲鬚生出來，落泊樣幾似

西梅味

唔好比佢呃咗呀Carl

死𡃁仔

啲帽

把口唔收

死哂

啲氣球啊

唔明點解德會變節

每次睇完都要聽一次最後晚餐

畀其他狗蝦得多掛

thanks for the adventure

Miss 咗段 個奸角做咩要捉佢地？

個奸角覺得佢哋講大話所以想殺佢哋

想自己欣賞

當年睇喊到仆街

屌你

以為佢想捉走隻雀

個毛查理本身都仆街啦

唔理古雲理間屋都好正常啫其實

個細路都唔明

個細路好煩膠

睇到識背

嗰份感情係無可取代

但次次睇都覺得好正先係重點

老婆呢世人既心願都未達成. 理間屋先都好正常啫

仲肯帶古雲其實都好好啦

有無人覺得毛查理有啲慘 比人屈

佢無責任帶古雲架

又要喊啦

又嚟啦屌
首尾呼應

佢同樣係用「個心劃十字」去應承，就好似偃應承佢老婆咁

扔野呢度個寓意好深

呢幕表達得幾好

dum哂啲垃圾出去

開始睇到鼻子一酸
遇到你 可能陪你過一世 咩都夠哂

扔走心中嘅包袱

真係撚狗

跟住就好似佢老婆咁講展開新旅程

套戲啲人物都好得意

揹住間屋行左成程，間屋係佢包袱

有番老婆張相都好呀

伯伯伯終於都放低

斷捨離

係係係呀

但連一張相都冇得keep得好可惜

m呢套幾時睇都係咁好睇

上面有人話sad end 嚇死我

睇咗第4次都覺得好正
愈大愈覺有味道
老啦……

有小飛同好多狗陪呀伯